{"query":{"pages":{"3229":{"pageid":3229,"ns":0,"title":"Invitation","revisions":[{"revid":7415,"parentid":0,"user":"Tom","timestamp":"2006-11-06T20:35:51Z","comment":"Invitation d\u00e9plac\u00e9 vers Soir\u00e9e vins fromages chez junior: trop g\u00e9n\u00e9rique"}]}}}}